發夢時不忘篤灰

【推上報】蛇妖男冒充示威者領一百張禮券後拍片篤灰

影影影？
去前線唔帶Gear帶相機咁好野？
哦原來拎人野兼篤灰

好心無記者證唔好上前線影相

而家連途人同遊客都照拉